<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jorge Vargas</title>
    <link>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jorge Vargas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쯈ue es Hugo?</title>
      <link>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hola! si estas aqu칤 de seguro te estaras preguntaras 쯈ue es Hugo?. Bueno, esta herramienta te permite crear sitios web est치ticos, en este punto tal vez pienses 쯈ue es una web est치tica?. Pues una web est치tica es aquella que muestra un contenido igual para cada usuario que la visita tal como un blog. En la comunidad de Hugo hay infinidad de templates listos para usar de los cuales puedes elegir alguno y comenzar a trabajar :grin:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X :)</title>
      <link>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Quiero contarte de todo lo que he aprendido a traves de este viaje:
 Python Logica de programaci칩n Jupyter Notebooks Command Line Git GitHub HTML CSS JS Node Js  Gracias por leer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi los valores que forman a un profesional de software son los siguientes:
 Respeto Honestidad Ingenio Dedicaci칩n Trabajo en Equipo  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgeboris.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy un chico al que le gusta estar aprendiendo de tecnolog칤a o temas afines. Me gustan demasiado los videojuegos. Me gustan mucho los gatos. Mi pasi칩n son las motocicletas.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
